903早霸王暫停 轉特別節目可以問政府問題

如題
節目時間10:00-12:00
大家可以去Facebook留底問題
Facebook: 903 早霸王

推

唔問問題都可以聽下

Po左圖，唔該曬巴打提我